觀塘海旁有人用咪叫，有直升機聲，咩事

如題

嘈住我瞓覺

ching呢位係你？

係？你係咩位聲到

茶果嶺

笑能咗

呢張相不得了